中共得番一步旗可以行-火燒武漢

以前古時一有瘟疫發生,就係靠燒村阻止蔓延落去
所以既然共匪而家都封得城, 好應該黎個火燒武漢市
直接將個源頭廢左去, 等入面D人死哂之後再算
唔駛成個支那攬炒

依家先黎燒都已經太遟啦
都傳染晒所有省份

燒左去出番啖氣都好,唔駛哂錢救佢

赤壁最出名火燒連環船

如果要燒坐底要燒幾個地方囉
湖北省
廣東省
北京市
浙江省
湖南省

聽仆街㗎啦喎

係 靠你地將呢個建議報串俾中共知喇